銀魂 631訓

MADAO

中二病救世界

madao笑死

矮杉

點解假髮成集都咁型，我係咪睇漏咗啲嘢

我都好懷疑

咁開戰

下集又on9返

見到伊莉莎白隻眼就好想笑

呢兩個係咪換左人做

高杉

假髮同伊利莎伯做乜柒

齊腳喇

其實黑子都黎左，只係冇人睇會得到佢

見到伊利沙白隻眼就笑撚左出黎